DQ我 DQ你 已夠直接不再做戲

那天我沒有 參加初選
泰博説港人為大 鄭錦滿捍衛圖書館
洞悉法子好意 才磨合完美 愛熱血公民
要相處就要識得打交 兆健會多花心機
去剖析中央心理 愉快談道理
DQ我 DQ你 已夠直接不再做戲
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

屌 又啱音

啱音day

泰博說港人為大

呢個係廣東歌唱歌技巧嘅空耳效果，你心入面諗住啱音佢就會啱音

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

上面有

洞悉法子好意 才磨合完美 愛熱血公民

想磨合法子